昂囝消失咗成個星期

直覺話我知
佢熱戀了

同緊d paper 熱戀

打底褲？

唔戴套中出

又想屈昂仔？

琴日見佢無上水就知佢咩料啦

自私啲講句有少少寧願佢武漢胃炎走咗都唔想知佢偽毒呃我咁耐..

有冇佢老友講下最後行蹤……

聽聞係抽住袋散發生炒排骨香味嘅飯盒行上富士..

佢上次仲有覆我po…